為左攝影呢個愛好。。。你地使左幾多錢？

所有攝影gear野連upgrqde電腦計埋

我使左近七萬sosad

教人夢想不要去談代價

攝影窮三代

俾其中既5萬去學下攝影仲實際，

7 萬隨時間貶值,但學到既知識將來會為你增值

玩咸膠攝影窮三世

十年
超過20萬

大佬，比左錢就識嘅咩？
基本技巧買本幾百蚊嘅攝影書都夠做
淨低嘅就係靠勤力，影多d睇多d

30萬左右

1億

無師自通最好玩 一步一步去學

都要睇俾邊個教，報錯fb d器材撚堂咪又係嘥氣

最好係比幾百蚊係咁易上下啲攝影班,識到班FD之後同班FD一齊約一齊進步已經夠
比5萬蚊去學不如直接買部M6襯衫重好

四萬 買左架相機鏡頭腳架就鋪塵

你買左d 咩要30萬

攝影點用錢去學。。。

［急］［沙田友入］關於聽日嘅遊行...

上堂啦

器材唔多
其他使費多
交通費呀
場錢呀

都係錢黎

咁計我都要使三十萬

你過百萬啦

打燈果d 就係要學既
普通影下風景 糖水相嗰啲就算啦 自學 上網抄下咪得

玩咗攝影10年左右，出出入入大約三十萬

咁大學讀photography 讀fine art又點計

專業同興趣就唔同approach啦係咪啊

錢用一萬多啲
拎過ipa獎

買相機同用相機係唔同嘅嗜好